逼華維迪落台？美斯網上反擊艾比度

【Now Sports-體育】巴塞隆拿内訌加劇，球星美斯在社交網站質問體育總監艾比度，要求對方澄清誰逼前教練華維迪下台。

巴塞隆拿日前爆出操練發生衝突後，首席球星美斯（Lionel Messi）也與體育總監艾比度展開隔空内訌，事緣艾比度之前在訪問中，提到有球員出工不出力，逼前教練華維迪離去，「更衣室雖然和諧，但我作為前球員發覺氣氛不對，於是告訴會方必須有所行動。」艾比度說。

美斯對此番言論十分不滿，在社交網站反擊：「我不喜歡這樣的事情，每個人都要為自己的決定負責。球員為場上表現負責，我們也是最先察覺球隊出問題的人。那些負責體育管理的人，應該知道自己的責任所在，作出自己的決定。」

美斯言下之意是，球隊高層決定換帥的話，就不要把責任推給球員。「最後，既然有人提到球員的行為，請給出確實的姓名！不然，他的言論就缺乏說服力。」美斯輕易把壓力交到艾比度的一方。

球皇

華維迪是無辜的

我已經mark晒反華份子 準備逐個清算

哩鋪撐美斯

哩度係咪有個咩咩中轉英既會員？

美斯

邊個教都一樣架啦

艾比度唔死得仲要痴埋六冠 依家有份工打下
好心就出少句聲 仲要單打當年carry自己果個

美斯出名迷華啦